- Automatischer Download (täglich, wöchentlich, zweiwöchentlich)
- Multi-Download um alle Eventkalender auf einmal herunter zu laden
- Hauptmenü hinzugefügt
- Info-Seite hinzugefügt
- Einstellungsdialog ergänzt
- größere Hinweistexte

